一人一套必睇既放鬆動漫

日日攤係屋企悶都悶死
平時無睇開動漫
大家有咩好推介

刀劍神域

元氣囝囝

Don't watch an anime called boku

碧藍之海
笨蛋測驗召喚獸

為美好世界獻上祝福

真心好好笑

搖曳露營

齊木楠雄

穴界風雲

血界戰線

悠悠哉哉少女日和
日常治癒系神作

Clannad
Kanon
Air
Little busters
Angel beats
ef
末日時
風平浪靜
四月是你的謊言
可塑性記憶
White album2

天竺鼠車車

謹慎勇者
魔王學院的不適任者
排球少年

女高中生的虛度日常

this

輝夜姬，睇完包你學識戀愛必勝法

agger

水星領航員，同埋同製作團隊嘅星夢美少女

夏目友人帳

K-ON輕音少女

白熊咖啡廳

辣妹與恐龍

YOOOOOOOOOO

Ice cream?

關於我轉生成史萊娒這檔事
唔使用腦送飯一流

冷門推介：非洲動物上班族

下野紘配音隻大嘴鳥好正

在魔王城說晚安
笑到癲

西頓學園

個主題幾正 今晚煲下先

輝夜姬想讓人告白

輕鬆又搞笑

幫推

干物妹小埋 包放鬆 睇完仲想變埋佢一樣乜都唔做

仲有呢2套漫畫
惡之華
晚安布布

異種族風俗娘評鑑指南

巨人 睇萊納終於有得放鬆坐下

瀨戶的花嫁

來自深圳 畫風幾可愛

Kaleido star係熱血
神作得黎唔知點解咁少人講

稻中乒團

深圳有咩好睇

一起一去這裡那裡

刀劍世界第一

識貨

蛙野エレファンテ - 我開始做AV男優了

加個聖誕之吻

成神之日呢

日和
工作細胞

為美好世界獻上祝福

刀劍神域

葬送的芙莉蓮
戰鏟無雙

水星領航員

唔覺
覺得好膠

輕輕鬆鬆又一集

女子高中生の異常

正

如果無追漫畫嘅話

巴打好型

來自深淵
輕輕鬆鬆，唔好以為畫風細路，你睇落去就知好治愈

真係笑唔出

FUTURAMA

三顆星都冇人講 對動物台質素好失望

工作細胞

遊戲三人娘

最近睇理科生墮入情網，故嘗試證明

男子高中生的日常都好好睇架

LoveLive

四葉妹妹

銀魂日常真係幾好笑

CCTVB配音男子高中生日常

超元氣三姐妹

寒蟬

日常

物理魔法使

jojo

銀魂
grand blue
輝夜姬

好型呀

唔止放鬆

血都放埋你

完咗未？

月刊少女野崎同學

school days

蠟筆小新

亂馬1/2

Grand Blue
夠晒放鬆

K-on
日常
天元突破
堀與宮村

漫畫家與助手
笨女孩
遊戲三人娘

大嘴鳥正仆街嚟

小林家的龍女僕

異種族風俗娘評鑑指南
彼得‧格里爾與賢者時間
Golden boy
監獄學園
天降之物
健全機鬥士
魔劍姬
High school DxD
新妹魔王

佢派膠啫
人哋叫來自深淵

超冷門推介: 蟲師

男子高中生的日常

干物妹
齊木
在下坂本
爆笑管家

冰菓
玉子巿場

agree

畫風可愛
劇情唔可愛

魔法少女小圓
畫風可愛，劇情溫馨

烙印戰士
男主角帶住隻精靈嘅奇幻冒險故事

邊度鬆 兩個男主角嘅屎眼就鬆

屌全部都喊到仆街咁濟

fmp

好放鬆

少女終末旅行

School days
寒蟬

街角魔族

仲有小新、keroro

男子高中生的日常?

呢個正 勁好笑

睇完之後谷住谷住 放鬆唔到

たまゆら

飛翔的魔女

我是坂本

呢個唔應該入條list

竟然冇搖曳露營依家做緊s2都冇人講

聲優演技同成個背景個融合度簡直可以話完美
你睇嗰陣真係可以完全放鬆沉浸喺呢個氛圍入面

#7

碌太快

出現了

真心推薦:非洲動物上班族

e套堅係cls
每年至少翻睇一次，D笑點唔知佢點諗到

原來有人都會睇碧藍之海

悠哉日常大王！ 睇完會覺得蓮華真係好有童真，果種鄉下生活好開心

魔法戰爭冇人講

真心要睇《輝夜姬想讓人告白》
包保你笑到pk

黑色五葉草 (雖然男主好撚嘈)

每次睇1集都要引我玩jer jerbtw蘑菇娘很正

蟲師
夏目友人帳
元氣囝囝

竟然有人推呢套, 奇幻得嚟真心超治癒

係, 翻睇都仲係笑到pk

扭曲的同居生活
星星公主
妖精的旋律

來自深淵

見個個都推緊啲近排/熱門嘅
唯有推下啲冷門作
蟲師值得俾更多人知道

高木同學

井上堅二 支持者揮手區

呢套會睇到內心好平靜

少年同盟

真人版都拍埋冷咩門 係年代久遠d啫

無能者娜娜

刀劍神域外傳 Gun Gale Online